攘外必先安內，老衲認為部份勇武應該留喺原區打鳩藍屍，肅清撐警力量

藍屍欺善怕惡，你打鳩佢，佢就變黃，呢啲就係梁天琦講既爭取民意，只要內部團結一致，抗暴事半功倍

將拆路障嘅人變成路障先係民心所歸

藍屍係任打唔嬲，準備勇武既手足可以打鳩藍屍作習武之用，亦可提升自信

你打鳩佢地，佢哋就會歸邊

口舌之爭根本就係浪費時間，與其明辨是非，不如毒打對方，藍屍天生就是欺善怕惡的賤骨頭

藍絲俾人打幾十拳都仲行得走得，俾人用鎚仔啪五六下都係流少少血

11.14 曙光行動 繼續三罷

同大陸小粉紅閪

納DEE 平時好ON9
但今次我真心認同
藍絲等於林鄭等於曱甴

推
有道理

打怪升級，香城online既基本

老咕認同

認同老衲

認同納Dee，藍絲=支持暴力/強權，係時候教佢地學識做人同是非

冇得教，你夠惡，佢就會服你

你終於有啲正常post

同教老婆一樣，唔打佢唔餓佢根本唔會乖，仲會俾帽你戴，打完佢拎佢d錢去叫雞先識怕

老鳳認同

老諗認同

老淋認同

同意，打boss前先清小怪

人肉路障,簡稱肉障

老騎認同

見到有藍屍送野比黨鐵站d駐軍食 突然有個諗法出左黎

大家放心
藍絲好㩒打
唔撚使留手

俾人打完仲有安家費收
佢地最中意就係返工同埋錢

呢個其實係win win 雙贏局面

係善心助人行動

老鼠認同

好驚有人扮藍絲落瀉藥落去，警告你班暴徒咪撚咁做

廢物利用

賤畜唔識得聽道理，不過識痛

啱

肉障意粉

咪傻啦
咁多個月仲當係同盟呀？

Yes
成日有人話呢個係中共分化手段
我話只要跟住你有利可圖，你想mit甩藍屍賤骨頭都唔得
有啲人係一世都唔會明咩叫理念同自由
你贏咗唔會清算藍屍
輸左藍屍定會清算手足
咁不如等佢哋做一下踏腳石 贏左再算

老吾認同

老dam認同

老朱認同

好暴力

老衲你終於講返句人話

休班肉障

老椰認同。

真係不聽老納言，吃虧在眼前
上水就中左伏

瀉藥最多咪柯一陣

人形畜識痛就會知驚

推依個po

一向都係咁講

做納dee fans可能都有5 6年
今次終於紅

笑左

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

師父所言甚是

推

認同, 尋晚太子激撚死人

認真, 推上熱門

首次同意老衲

老納直線佛光神蹟呀

老納冇食狗肉即刻講人話

中共最想我哋民鬥民 個人認為可免則免

衲dee果然食開狗肉

老回認同

岩 朝早 打7佢地就岩

冇兵力果陣就直攻狗屋